獅球嘜個新廣吿既男主角既角色係咪毒撚黎? 同埋大家既人生去到廣吿入面邊個level??

廣吿入面男主角應該係個返夜更既IT毒撚黎(因為見唔到囡囡見家長)

利申: 我宜家大約係廣吿入面2009年既位置

係毒撚
唔係毒撚

正面比我自已

正評比我自已

親情原來係要用食油黎維繫

下次同屋企人出街食飯首選KFC

睇黎要轉台重開